[DC漫畫] 岩岩開始睇重生 想問完左未?

以前果D太多太亂 唔知點入手睇
所以由重生開始睇 亦都大約知道閃點講乜
跟住呢個網個次序睇岩唔岩?

不過上年開始就冇更新 之後果D可以去邊到睇

美漫太on9 諗過追唔知點入手 最後放棄咗

睇睇下其實幾有趣..佢同時間有好多故仔講緊
好多平行空間/時間, 但係間唔中又會相交係某一點
一唔留心或者唔跟次序就會睇到R晒頭

btw最鍾意睇超凡雙子 兩個細路好得意